[逃犯條例] 毛孟靜懇請石禮謙取消會議 石禮謙答咗啲咩？

毛孟靜 Facebook post:

石禮謙話：「多謝你嗰日保護我」、「我最擔心胡志偉（嘅安全）。」
問佢：How’s your heart? 佢拍拍心口哈哈笑：Very well！
兩人當然有傾明日開會事宜，我懇請佢取消佢地嗰個不合憲嘅會
他答了我一車子的話，但堅持係私人對答，不可覆述
#真係放假都要返工
午後喺立法會停車場相遇

究竟講咗啲咩
但如果係幫建制派講嘢，一定唔會唔見得光，叫Miss Mo唔好講

懇請？

佢係非法主席，洗乜懇請佢取消？

毛孟靜透露呢啲嘢出嚟有咩動機

咁冇嘅 石禮謙都講講地道理 如果懇請佢取消佢真係取消嘅話 我覺得冇乜嘢 （雖然佢唔會）

會唔會石禮謙都唔想搞 （話唔定其實唔支持修例 不過俾人擺上台 走唔甩）

明顯啦，佢前幾日搞到就死咁滯

民主派今日去信要求石禮謙押後明日會議，以免進一步激化矛盾，石議員回應如下：

「本人今早收到23位泛民主派議員要求我取消明天(5月14日)的《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例(修訂)條例草案》委員會會議。

「我必須重申內務委員會早前已召開特別會議，並根據《議事規則》第75(8)條，向該法案委員會提供指引。本人獲授權決定上述法案委員會的會議日期、時間及地點，並在會議上主持主席選舉，直至選出主席為止。

「這個指引獲法案委員會大多數委員同意，符合《議事規則》，合法合憲。

「上述條例草案已提交立法會超過一個月，仍然未能展開審議工作。法案委員會應盡快開會選出主席，不應再拖延。

「我呼籲委員應該以務實、和平、理性的態度出席會議，履行議員的職責。」

石禮謙身為地產界代表，表明不同意目前的逃犯條例修訂內容，年紀又有番咁上下，為何要一而再地執行自殺式任務？